大家最鐘意嘅香港男歌手

第一：張敬軒
第二：Juno
第三：周國腎

記住係自己最鐘意 意

1.坤哥
2.fred
3.bosco

澤囝應該排第一